韓文rap真係垃圾

仲衰撚過支那 韓文已經夠難聽